可預見免費全民武肺檢測, 將會繼銅芯口罩後又一失敗抗疫之作!

近期, 只見柒婆仍硬著頭皮帶銅芯口罩, 其他官員及市民已經唔帶。

眾新聞於是本周三（5日）向創科局查詢銅芯口罩庫存量、是否計劃第二輪派發，獲回覆指至今共派發約590萬個銅芯口罩，庫存餘下約490萬個。
900萬個銅芯口罩涉及2億多元, 但政府卻在防疫抗疫基金預留了8億元。
可引用星爺於［食神］經典對白來形容銅芯口罩 : 「簡直係失敗中的失敗!」

講返免費全民武肺檢測, 柒婆都承認無禁足令配合, 成效有折扣!

加上, 老共派60人落香港, 話每日做到50萬次測驗? ［香港咁多人做測驗, 做到每日1萬次］
老共方法係 : 將幾十個, 甚至百個樣本撈埋, 再抽少少樣本出來, 驗一次!
另外, 大6生產的試劑準成度可抵至4成咋, 之前大批試劑被歐洲多國退回!

7月31日, 柒婆押後選舉, 話怕咁多人聚集排隊投票, 會令疫症失控！
琴日, 柒婆只話攞檢測器具及聚集排隊交回樣本唔會令多人聚集排隊, 但安排細節仍在計劃中！
邊個會信, 免費全民武肺檢測唔會令多人聚集排隊, 唔會令疫症失控?

可預見免費全民武肺檢測, 將會繼銅芯口罩後又一失敗抗疫之作!
香港人可能又唔見24億元。

其實全港市民已 ready 好居家令
係柒婆同許樹昌話唔可行, 咁咪繼續拉長痛苦囉

香港豁免咁多人出出入入, 唔封關、唔做禁足令!
派D廢口罩、做D廢檢測, 叫做做左嘢!
距離香港冬天, 不遠了, 如冬天真再爆勁D, OMG!
另外, 藍色大型食肆做唔得做外賣, 快D多謝特首!